而家d中學生揀補習要揀埋樣...

中五女仔 一定要阿sir
仲要人樣ok
話上堂專心d
睇到最底 以為自己上左hmd

但係人哋比得起錢

依家啲學生妹猴擒到呢

16歲幫16歲補習
拎呀媽錢溝仔？

btw條女中五 要個阿sir 16-22
16歲點補中五英文？
16歲既話 中學都未畢業
似擇偶多d

300 蚊1小時私補
2小時600
貴過出面你諗下點解

通常呢啲都係豬閪

又食又拎 肥婆我都照上啊

住九龍塘

300一小時
每堂兩個鐘
一星期兩堂
一個禮拜都千二
連登仔叫雞都無咁闊佬

又一城唔上門補
不過可能係真光妹

咩app

擺明係

見佢住九龍塘都知唔少野

咩app 等我揾下miss 又好，學生妹又好
揾學生妹錢請miss

俾唔俾唔戴

叫鴨姐

明顯
16-22
血氣方剛

300好貴咩

唔算
不過好過市價

市價大概幾多？

中五黎講 應該180-240一個鐘

提交申請洗唔洗比錢個app
係咪引人申請

提交唔洗
成功左就食你一兩堂錢

失蹤咁仆街？

定其實係個家長想識學生哥

都有機
英文中五程度中女揾學生哥
中五唔係年齡
係教育程度

明捉黃腳雞

住九龍塘嘅阿姨

呢個app 啲case 好古靈精怪

阿妹我不想努力了

係咪想補習埋床技

S字頭?

屌

個運作係點
未上第一堂之前唔會有學生contact?

豬閪都有性慾㗎

yes 上面有講

十年之後再#metoo你

學生過左數比app先有

最終平台收費 $550, 但係 $300. 1個鐘?

意思即係平台食 $250? 唔係咁誇張呀 ?

平台食$550
你要幫人補兩堂以上先回本
呢間野食水好撚深

仲用啲收錢嘅補習中介

平台食550
300一個鐘
600一堂 (兩個鐘)
即係上完第一堂 你有50蚊落袋

已經好過出面d中介
出面中介食晒頭兩堂

廣告?

no

垃圾app黎
upload張dse成年都未認證
都唔知做乜鳩，昆人資料？

講到咁明顯 少少靚仔已經食得

九龍塘富婆包養妹妹我不想努力了

佢有d位係好撚垃圾
無啦啦扣你錢
打任何數字都會filter晒(怕d人私下交換電話)

+1

呢間野個老細係Tutorcircle個老細
佢食唒兩邊，應該賺好多

睇咩學歷囉叫雞緊係唔貴啦

45分鐘補學生
1.5個鐘同老母補

可以去酒店補習
新工種

Tutorcircle反而我未聽過
查下先

補上床

保健教育

做到最大間
食2星期不多於700
叫做好過最耐歷史果啲

16-22最低可以中五
請個dse都未考嘅，300算貴

問題中五教返中五
有料教咩

最耐歷史 HKTA

死開啦五毛

好明顯扮補習想溝仔為實

Hkta最撚仆街
紅底+食水最深

試鐘堂

呢個世界總有天才嘅
你搵唔搵到佢就另一件事

冇得落完單之後問佢拿電話私下約咩 咁未唔使經個app手

HKTA 紅?

係 有d男人補成人英語指明一定要揾女miss

可能係老母

有無人試過用呢啲19平台唔俾錢

住九龍塘有錢女黎，有錢收有有錢囡食，winwin 贏2次

佢有AI detect到d敏感字眼 例如數字
捉到會罰錢同block
個app一係chatroom打數字會變晒星星
filter晒

補習係其次
志在滿足又同年齡層同師生性愛

補習為名 交友為實

有巴打開post講過

又好樣英文又好 睇住黎食
點知去到係肥西

明白. Thank You.

係學生入錢 唔係教果個入

俾錢買service，當然要買埋個樣啦

即刻勁多連登仔去報名

一定係肥婆嚟

痴線咁嚴 咁有冇得send相

我個fd（31歲）想學返英文
個補習miss係19歲大學生

點罰老師錢？

有
試過
成功左
不過後來都係捉到

“你個朋友”有冇食到佢?

扣信用卡
要link信用卡先用得

你的朋友就是...

有女學生要求男仔又擺上黎
唔怪之得做女教師特別著數

樣要ok
睇真啲先啦

我英文有4正常溝通到 唔洗咁

用開個啲都收2個星期喎 呢間550唔算平咩

叫鴨先岩啦

要阿sir唔係問題
問題佢指明ok樣
話上堂會專心d
d人要求要女教師都唔會指明要中上樣先請啦

已經算平

佢以前淨係收一堂做中介費

個app愈搞愈垃圾
吸血鬼

呢單case佢平過一堂啦
如果淨係同佢拍下拖唔知肯唔肯

pin this

有無用過嘅巴打真係搵到過中上學生妹

樣都未見到 就話要拍拖？
有無咁渴？

但係好多時啲小學初中出$150/hr 補個半鐘

當做鴨
唔係渴係窮

旗袍

真心on9
是但去個論壇留telegram都有一堆人啦
要中介果d係咪on撚鳩

大學生不嬲過剩
家長可以要求出示cert架嘛

係住九龍城的豬閪

有無Ching 用呢個app Call G 咁 Call ?

而家人地唔要cert
16歲 ok樣就得

你試下

小學初中真係難受收得雞碎又要勞氣又要湊仔

初中還好
小學不了

小學啲家長最撚難頂

幼稚園

呢d終極
幼教超攞命

我唔係勇者

諗起就谷鳩氣試過去到小朋友屋企先至同我講佢係SEN住千幾二千萬嘅樓出$120/hr (F1全科) 新年仲要比得兩封$20利是

你唔比上到樓係個五十幾歲阿嬋著住校服聽你講書？

不嬲愈有錢愈孤寒架啦

絕對有可能

正常我係13歲仔補習都想大波miss教，一樣可以專心啲

笑左sen都得120 真係湊仔 湊左幾耐40蚊算係咁啦有fd補左幾年獨立屋都唔係年年有利是收

大半年啦 自此之後我覺得我eq高咗好多

有冇巴打apply左

貼錢比條仔抽插佢

連登仔樣唔夠ok

唔知點解即刻諗起之前有單news 唔記得外國定邊到 個miss用性獎勵學生

你估下個學生妹會係咩樣

簡寫姐係sp’s

係咪要咁樣

廣告post

醜樣關補習咩事？
關事，試問見到閣下嘅樣，仲邊有心情補習，連個學生都唔敢望個補習老師。

醜樣無罪㗎！
有罪，作為一個補習老師，應該考慮到學生最細微嘅心理，等於三級片嘅女星都要去隆胸嚟取悅觀眾。

用Google果隻加密
即係呢類

正又食又拎 諗起韓國套寄生蟲 妹妹仔妹好正

專心啲做咩先

招女婿啊 去馬啦

靚仔 英文叻 起碼大學生
識食

笑撚到跪低

下 我當年幫個中五補
佢坐得勁埋

幫手叫鴨？

呢套咩黎

補靚學生妹人都醒神d

之後呢？？？？

你肯定係靚？？？

日和漫畫 - 父子的狂想

我識教bio

thanks ching

你個樣O唔OK

依個兩三個月前已經見到

隻淫雞做到咁出面

屌 正

有冇問過買相個班先？

走肥

係補習姐姐嘅士多啤梨味呀 噢嗬～～～

你真的以為會有真光妹？

好易遮，叫佢add tg溝咪得囉

真？？？
即係佢仲未揾到？
或者之前果個唔撈or被炒？

可能有人玩嘢啫

如果你中學時有錢 你仲猴擒

一鴨抵三雞呀

唔係好貴
$1200 都聽過

其實我完全唔明呢啲中介平台 存在既價值
仲要咁貴

我都想搵個16-20歲既miss 上堂會專心啲

用其他字eg韓文 打數字呢

肥婆個閪先緊

咁又唔好咁講300真係唔差

支那

老師樣 OK 條女仲閪會專心咩屌佢

300係落老師袋
都仲未計分帳

唔係超齡我即in

$300 邊度貴
利申大學時期幫dse私補收開 $450

呢2年幫人考試一單都3000 4000咁計好賺到

試過補習補上床
好反叛 好回味

OK係黃
7仔係藍

OK樣

突破盲腸

佢唔係寫到明stxxxxxxxx？
可能有能力入到city bu 溫書呢

尷尬 。

stxxxxxxxx 係佢個user name 嚟

Ching係咪好多5**

帶住口罩點睇係唔係ok樣

中學時期冇食過學生妹是否人生遺憾

正常SEN收費應該係市價上加幾多

最下面個掣睇錯”援交申請”

比個劉馬車咁既樣補習阿sir你真係見到都唔開胃

做得好

想傾甜，走肥 外恊

OK樣即係點

g menu

分分鐘係 個d無掩雞籠，連埋屋企人局尻你

買相水魚掂都冇得掂唔計啦
人地住九龍塘，錢已經賺左，依家擺明搵好男仔相睇

我搵都搵件好樣架啦
搵件恐龍點面對佢呀

有可能

笑死 樣衰係咪原罪

去ac1補習都知條女住九龍塘?

#pig4#hb

咁有可能扮上菜，但係$300/hr都唔錯

膠po幫app賣廣告咋嘛

口罩小姐競選

300/hr 好唔錯啦 依家出面好多都係收 150-200/hr 肯定多人爭住上

我以為係校名

真

其實合理

如果個補習老師太核突真係好難集中

我覺得講嘢好笑同組織力比較重要

上到去暗瘡肥婆
啊蛇 呢條生物題我唔識啊 可唔可以上張床教下我

間接做鴨咋

有本錢點解唔做

樣ok好少part time 做補習

九龍塘我剩係識果D 小築

係都做model啦

終於搵到個要男性

補習個個都指定要女性 性別歧視到咁

住又一村都知佢非富則貴啦

有冇睇上流寄生族架？
你估做補習阿sir真係要博學多才春風化雨咩

中文數字大寫得唔得？
或者中英夾雜咁打？

永遠唔會再喺hkta搵case

食咗我1200蚊中介費

冇話唔得嘅
讀書嗰陣都會叫成績好嘅同幫手教點做
只係PO去呢啲平台又畀錢
點解唔係大學畢業成跳呢
中學畢業都係補到小學生啫 初中都掹水

啱

諗起水龍敬有套H動畫

之前有個細過我幾年嘅朋友話佢fd搵緊補習，問我有無男嘅補習老師介紹

已經估到咩事，所以介紹咗個勁柒嘅舊同學俾佢，就無咗回音 個同學而家開咗補習社

睇住處
就算係豬閪都係一塊高質豬扒

可能係老母借個女過橋

可唔可以要求返學生着校服

你過哂年齡啦

之前係tutor circle見到有大學生都要補
match左 但原來係請打手 on99

係咪一諗起暗瘡肥婆即刻扯曬旗

shut up and take my money

嗰套女主角正常
不過都係家教

専科市價約250

#水龍敬

佢個AI 真心垃圾到不得了之前喺聊天室打時間日期都俾佢filter，唔明點解有班人喺app store 話佢user-friendly

姐係間野定個學生請打手？

16-22講緊碌鳩嘅長度

中文大寫/非英文數字囉叫佢去google 翻譯囉
Block得晒全世界語言咩

個post分分鐘係媽咪代出

起雙飛

打手黎
佢有一排叫人留5星評論
話寫完會即刻FPS過二三十蚊

人地話樣ok 姐
冇乜性暗示

咪口輕輕

窮起上嚟猩猩都上

$300 話多唔多 話少唔少
6-7年前 HKU幫補中學都$250/hr
如果係理科 AL有火箭
去到$500/hr 都係合理價

咁貴1200

1堂兩個鐘 $240
一星期補兩堂
佢收半個月中介費

無撚黎到呀～

真係好撚好搵

私處採陽補陰

補性教育

肥婆都照要啦300蚊

色即是空，空即是色

一個二個以為16-22係年紀？

五次就俾佢食左6000中介費
啲家長好古怪，全部補半個月唔補，啱啱好收唔倒人工。

唔好再用佢